{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037472",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58302&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "크로톤풀빌라"
    },
    "text": "自分だけの空間であるこのプールヴィラは、海に面しているので景色も素晴らしい。客室にはプライベートプールや広い4人用のアメリカ製ジェットスパがあり、リラックスするのに適しています。橋巖里海水浴場は徒歩4分、天鶴亭は徒歩9分、そして旺谷村は車で8分の距離にある。入室時間は5時で、退室時間は正午です。無料Wi-Fiと駐車場があり便利です。全客室は禁煙で、バーベキューができるガスグリルをレンタルすることができます。ガスグリルは2時から10時まで利用でき、その場で支払います。入室人数は最大を超えることはできない。肉類、揚げ物、魚類は客室内で調理することはできません。ペットの入場は不可、未成年者は保護者同伴なしで利用できない。写真は実物と異なる場合があります。利用施設の紛失や破損は利用者の責任です。火災危険物質は使用できず、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければならない。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールヴィラはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このプールヴィラは海に面しているため、素晴らしい景色が楽しめます。客室にはプライベートプールやアメリカ製ジェットスパがあり、リラックスするのに最適です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "橋巖里海水浴場は徒歩4分、天鶴亭は徒歩9分、旺谷村は車で8分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5時で、チェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "利用施設には何がありますか？",
            "answer": "利用施設には無料Wi-Fiと駐車場があります。また、バーベキューができるガスグリルのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "ガスグリルの利用時間と支払い方法はありますか？",
            "answer": "ガスグリルは2時から10時まで利用できます。支払いは現地で行います。"
        },
        {
            "question": "禁止事項はありますか？",
            "answer": "全客室は禁煙となっており、客室内で肉類、揚げ物、魚類の調理はできません。また、ペットの入場は不可で、未成年者は保護者同伴なしで利用できません。"
        },
        {
            "question": "写真は実物と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、写真は実物と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や破損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や破損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 415
    }
}